可以點 到底可以點

(唔好推文回覆 推文宣post please)
發夢睇住手足比狗捕 乜都做唔到
返屋企對住藍屍父母 港豬朋友 冇人可以同我傾下
一個女仔 力又唔夠 跑又唔快
望住手足狂嗌 冇拉到佢翻嚟
十年呀 我地冇拉到佢返嚟呀屌
而家瞓都瞓唔著 一合埋眼成個腦響住手足嗌救命既聲
喊 冇撚用 但除咗喊我仲可以點

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

升級係唯一出路

就算唔夠力都好，至少都要練跑，唔好成為負累要班手足救自己

知道

本身我連遺書都draft埋，所有銀行密碼Fb ig ac都寫低哂，上前線前先俾和理非fd
有次舊患發作，好驚拖累到手足，自此之後就變咗和理非

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

我可以同你傾 有意既再留TG

我都講定囇好明白你 勁驚拖累 唔出唔得 企得前又好似乜都做唔到 好灰
不過你有病歷就真係唔好太衝 做下文宣之類 小心身體啊

好啊手足 多謝你

知道，好嬲自己咁廢
你出去都小心，唔好落單

真係好嬲自己覺得好無助
Btw次次都單拖

我開頭都係單拖出去行，到依家有時都仲會單拖，其實有時自由度大啲反而唔洗驚走失朋友又唔洗睇多個人

依家為咗照顧啲朋友/唔想帶佢地入危險都係企咗係後面做Back up

唔知你係咪絲 如果係就真係唔好企咁前
同意一個人free啲 冇負擔或者成為人負擔所以先單拖

放心，係一個唔算潺弱嘅有鳩絲打嚟如果你係絲就最好搵多個照應啦

唔好睇小自己，雖然一個人嘅力量有限，但每個運動都需要有你這一點力量去支持才會成功。

多謝你啊 見到身邊啲人又返返去以前咁
覺得好平行時空好無助。。唉

有鳩絲都要小心啊 而家啲狗亂咁嚟